習近平出10億請我喺128用銀河爆裂拳殺曬啲手足，不過我拒絕咗

我話我嘅骨氣唔係10億可以買得到

30億就差唔多

拉

55